我唔明點解一定要聽日8.24 7-11塞機場？

(呢個已經係機場po出左，但冇回應，或者因為有人狂推幾十頁，根本沉到冇人睇到。)

同意機場係緊要目標，但一直對日期時間有D保留，主要因為驚影響觀塘(個人認c為智能燈柱老早應該煲大佢)。

爬左幾個po，揾到有巴打話時間上選擇係因為就貨運最繁忙時間。咁我明星期六去係合理，但好似tg 定邊到有人話貨運上午唔係最忙，但追唔到有冇回覆。如果有，請分享。

於是我自己 Google, 揾到機場 link

8.24 貨運離港班機
0000-0600 33 班機
0600 -1200 21 班機
1200 - 1800 16 班機
1800 - 0000 24 班機

8.24 貨運抵港班機
0000-0600 34 班機
0600 -1200 21 班機
1200 - 1800 17 班機
1800 - 0000 22 班機

咁我想問，似乎7-11 呢個唔係 block 到最多貨運。係未我睇錯，定有其他原因要8.24 7-11呢個時間最好呢？

利申 好驚觀塘唔够人，或者「和你塞」如果有小小唔理想嘅場面，就有機會令觀塘，尤其是燈柱問題，被失蹤。

自推十次

9

8

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

7

推

6

5

多功能智慧燈柱資料整合

4

3

2

1

唔够人之外，又覺得如果D巴絲走兩場，咁咪俾人走曬底？因為果程起點同目的地都 cap 曬。

[集思廣益] 智慧燈柱關注 持續更新

堅持觀塘遊行既原因

關心觀塘遊行成敗，請幫推

唔够人之外
又覺得如果D巴絲走兩場
咁咪俾人起曬底？
因為果程起點同目的地都 cap 曬。

［824反監控］ 824觀塘大遊行